[重要] 1.11 連儂活動手足 必讀

TLDW
有關1.11 全城連儂活動:

1> 近幾日連儂牆有組織除去, 街上面大部份SLOGAN 都油左油
2> 明顯港共想盡快將運動痕跡係城巿消失
3> 燉炳強上任後, 連和理非都已經成為尻捉目標, 有理由相信佢地想捉埋活躍既連儂文宣組
4> 捉左呢班文宣, 想阻嚇和理非貼連儂

所以

1> 唔係話叫你地唔好去1.11 全城連儂, 但必須要有心理準備會尻捉, 要提高警覺
2> 哨兵都要小心, 唔好單拖

最重要

只要有人有紙, 全城都係連儂, 唔需要做埋預告去邊度貼架!
同我將全香港變晒連儂!!

手足萬事小心

利申: 單拖文宣步兵

手足你好，小弟整左個網叫 EventVote

《最集中最方便既活動資訊平台-HKEventVote》
lihkg link :

想大家有個免費平台share 唔同嘅活動📣
抗爭日程又好
聯署又好
約一班手足去懲罰黃店都好

網站前期冇人用冇乜event要麻煩大家係入面開po
只要你search 時間，地區，類型，就可以搵到適合你既活動

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

推! 萬事小心!!

其實我同啲手足直頭教大家print落貼紙
仲出埋示範 但超級難推
出到第三個post 啦～你認同嘅話就入嚟支持吓我哋啦～
---------------------
[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

我有印呀
其實好易

推

PISH 10

PISH9

PISH8

PISH7

pish

光復連儂

好

同意,只要心中有連儂,到到都可以係連儂牆

push